<resources>
    <string name="app_name">DetectorAltaVelocidad</string>
    <string name="logo_background">Logo de la aplicación movil</string>
    <string name="txtLogin">Iniciar Sesión</string>
    <string name="txtCrearCuenta">Crear Cuenta</string>
    <string name="txtContraseñaNoCoincide">Las contraseñas deben ser iguales. Por favor intente de nuevo</string>
    <string name="txtNoInternetConnection">No tienes conexión a internet. Los datos se guardarán y serán usados más tarde cuando haya acceso a internet.</string>
    <string name="mapa">mapa de google para indicar tu ubicacion</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>
    <string name="title_activity_info">InfoActivity</string>
    <string name="btn_info">Botón de configuracion</string>
    <string name="autores">Andrew Rueda | Ronny Rosero</string>
    <string name="ProfileActivity">ProfileActivity</string>
    <string name="Actualizacion">REALIZAREMOS UNA ACTUALIZACION EN NUESTRA APP. \nPOR FAVOR ASEGURATE DE ACEPTAR LOS PERMISOS E INSTALAR LA NUEVA VERSION.</string>

    <string name="privacy_terms">
        1. RECOLECCIÓN DE DATOS DE UBICACIÓN\n
        La aplicación recopila datos de ubicación (GPS, Wi-Fi, torres de telefonía, entre otros) de forma continua mientras está en funcionamiento.\n
        Esta información puede incluir coordenadas geográficas, dirección IP y otros identificadores que ayuden a determinar la ubicación precisa del dispositivo.\n\n

        2. FINALIDAD DEL TRATAMIENTO\n
        Utilizamos los datos de ubicación para proporcionar [funcionalidades clave de la app — por ejemplo, navegación, recomendaciones cercanas, estadísticas de recorrido, etc.].\n
        La ubicación se guarda y se analiza para [describir la finalidad principal, por ejemplo: “mejorar la experiencia del usuario”, “mejorar las rutas de viaje” o “proveer servicios basados en la ubicación en tiempo real”].\n\n

        3. CONSENTIMIENTO\n
        Al instalar y usar la aplicación, usted acepta que se recolecten y procesen sus datos de ubicación de manera continua.\n
        El uso continuo de los servicios de ubicación significa que el dispositivo podrá enviar datos incluso cuando la aplicación se ejecute en segundo plano.\n\n

        4. OPCIONES DE CONTROL\n
        El usuario puede revocar o modificar el consentimiento en cualquier momento, desactivando los servicios de ubicación en la configuración del dispositivo o de la aplicación.\n
        Sin embargo, la desactivación de la geolocalización puede limitar o impedir el correcto funcionamiento de ciertas funciones de la aplicación.\n\n

        5. TIPO DE DATOS ALMACENADOS\n
        La aplicación registra la ubicación del usuario en intervalos regulares o de manera continua.\n
        Se almacenan registros de fecha y hora junto con la ubicación.\n
        Se pueden recopilar datos de contexto adicionales (por ejemplo, nivel de batería, estado de la conexión a Internet) para fines de diagnóstico y mejora de la funcionalidad.\n\n

        6. TIEMPO DE CONSERVACIÓN DE LOS DATOS\n
        Los datos de ubicación se conservan durante el tiempo necesario para cumplir con el propósito para el que fueron recopilados, o según lo exijan las leyes aplicables.\n
        Una vez que los datos ya no sean necesarios para la prestación del servicio o para fines legales, se eliminarán o se anonimizan de forma permanente.\n\n

        7. SEGURIDAD Y PROTECCIÓN DE DATOS\n
        Adoptamos medidas de seguridad administrativas, técnicas y físicas para proteger los datos de ubicación contra acceso no autorizado, alteración o divulgación.\n
        Solo el personal autorizado, que requiera acceso a esta información para realizar sus funciones, podrá consultar los datos de ubicación.\n\n

        8. COMPARTICIÓN CON TERCEROS\n
        No vendemos, comercializamos ni transferimos los datos de ubicación a terceros sin su consentimiento expreso.\n
        Podríamos compartir información anónima o agregada con terceros (por ejemplo, para fines estadísticos o de investigación) que no permita la identificación directa del usuario.\n
        En caso de que sea necesario compartir datos con proveedores de servicios (por ejemplo, servicios de mapas o análisis), estos proveedores deben cumplir con nuestros estándares de confidencialidad y protección de datos.\n\n

        9. USO DE SERVICIOS DE TERCEROS\n
        La aplicación puede integrar servicios de terceros (API de mapas, pasarelas de pago, etc.) que también podrían recopilar datos de ubicación.\n
        Recomendamos revisar las políticas de privacidad de esos servicios para conocer cómo manejan su información personal.\n\n

        10. DERECHOS DEL USUARIO\n
        El usuario tiene derecho a acceder, rectificar, eliminar o restringir el uso de sus datos de ubicación en cualquier momento.\n
        Puede solicitar información adicional sobre cómo se manejan sus datos o presentar quejas sobre el tratamiento de los mismos.
    </string>


</resources>